點解一個新開既app都可以咁多人

大家唔好浪費d人流，齊齊開高質post

高質post真係好緊要